原來黃子華都60歲…

嗯

1960年生...
真係估佢唔到,不過佢又真係KEEP得幾好...
完全唔似一個已經到左花甲之年既人...

只唔只呀?
好似同鐘保羅個時司儀大賽，
鐘保羅死完都埋再投胎啦

一直覺得龍門老闆個樣好似佢

對佢印象仲停留喺拾下拾下、無碳用嗰個精壯樣